多倫多速龍今季要拎隊史第一個冠軍了

守死人，Siakam把握力又高
Kawhi又可愛，家嫂又阻住晒啲pick and roll
drake又燈住晒，drake又入到神奇波

咪燈thx

教練咪燈

咪撚燈啦

咪燈呀！！

Lm 燈死

教練湧迷係到燈

屌你係到燈

湧狗

勇狗輸撚到咩

cls game1就燈

串我猁咁話

教練洗唔洗咁驚燈定先

教練今次又切乜呀

教練好波

玩具冠軍

屌你老母咪亂講嘢喇

贏左會去見侵侵定杜魯多？

證明根本就唔係西波龍

冇講錯，拎咗隊史第一個東岸冠軍

曲到好撚肉酸 係咪輸唔起啊？

教練會唔會拍片講送中

勇士班垃圾粉 又想燈 真係垃圾嚟

LET GO HAWKS

呢條on9收皮啦
成日拍埋d垃圾片都無人睇

有6位數views
算係咁

初初唔錯但後面啲片悶到仆街
遮樣冇問題但把聲真係仲要內容唔掂

屌你老母 死湧狗

正宗湧狗

樓豬屌你老母

拎唔到係咪又要炒個教練

屌你食屎啦湧狗

咁驚做咩 唔好咁迷信啦

點解永遠都有足球矮柒去其他運動度搞事

運氣

湧狗 不了

好撚憎樓豬
垃圾湧迷

點會講送中
條友政治冷感

Nurse講英文架

D矮人多數發育唔健全，連個腦都係

得啦得啦
想賺多場主場錢
想鋪路比杜蘭特話無左佢唔得
想要幾多個原因？

屌你老母死垃圾勇狗

笑死

勇士三連霸唔到我切柒煲湯派街坊

杜魯多
宜家trump唔撚見nba冠軍球隊好耐啦

先一場

好多野真係唔好一場論

勇士無左杜蘭特 但表弟出得返

經驗上勇士總決賽經驗多過龍

且三連霸既決心唔係講笑

再者 頭場作客唔慣加拿大

下場適應返入多幾球掠枉波你就知

西個個係derozan

西既係兩個lowry同佢
只係可愛真係kobe上身姐

下場先睇到勇士幾勁....
勇士一向打逆境波...

利申好憎curry

25出返就知夠竟速龍係有實力定有運

勇狗、垃圾可以認
但我有出唔止一個6月9story
到咁上下再出圖叫人去
圖仲簡單明確
我自己都會去，咪屈

速龍成隊波都好生猛

讓3追4

教練成日盲撐勇士

死勇狗

又燈?

咪燈

同埋西書
盲撐到一個點

要幾傻鳩先中意勇士同西書

然後就扮晒中立同好笑
得班湧迷會睇垃圾page

不知幾好J
見到西書兩個字都扯扯地

使撚扮中立

因為curry勁過mj 所以你憎curry?

其實憎佢玩牙膠 又打波 又抺汗 轉頭玩牙膠係好唔衛生 也教壞下一代
技術及防守Curry冇問題㗎

本身都中意你d歌
但知你係勇狗同西書迷就...

你班籃波仔以為自己2米高呀

教練俾英皇簽左？而家啲片尻到

冇2米
但起碼高過同大隻過班足波撚

佢5毛

但我鐘意你喎lonzo gor，真心

可惜你弱智

仲要出勁多片抽占士水
73-9亞軍又唔見佢抽
死勇狗

而家波台做乜鳩反驊哥都算，連正宗教練都反真係痴撚線

同你差唔多

以事論事
特登開po燈速龍想點

片鳩係事實，但唔係簽咗
鳩係自己問題，盡量改善

繼續努力啦

幾時有占士主題曲

呢樣真係唔好屈我
反送中，林鄭含撚
6月9號見

好鍾意睇教練
出多d片

幾時出林鄭主題曲

林鄭正臭閪 汪汪狗叫亂咁吠
（無敵嘅聖衣 金光璀燦好美麗）

認真, KD唔出咁速龍真係好大機champ

作埋佢

班足波矮撚要同佢地打字先溝通到
平時講野要DUP低頭就佢地好撚辛苦
同條女扑野應該玩唔到狗仔式

想聽

呢段可以喺出面開多個作歌post

又燈

識波

有時youtube 聽緊教練d 歌 諗起教練又迷勇又迷westbrook咁傻鳩 真係忍唔住笑

睇住找數